［冇用撚］太太，對不起，今年可能看不到新年的煙花了

因為九巴車禍，大家都用憐憫的心要求政府停放新年的煙花，我明白感受的。但一看起這些要求停放煙花的新聞、討論，就想起我天國的太太等著我一起看煙花，就哭起來了。

說回三年前，我的寶寶趕及在新年前出世，可以跟我們迎接新的一年，可以和寶寶逗利是，看見寶寶，很多高興的畫面都在我腦海中浮現，不過只開心了一陣子，醫生就給我說太太的情況不太好，出了很多血，急救過很雖然情況穩定下來，但是還未過危險期，我一路等一路等、年三十晚、初一、初二，情況不好了，太太剩下的時間已經沒多久了，那時我、寶寶和太太一家人過的新年節目就只有看著手機上直播中的煙火，一個個的射向天空，太太看著我笑著，燦爛的煙火過後，不到一過小時，太太就好像煙火消失了。到了現在每年的新年煙花，我都會和寶寶一起看直播的，每次都會想起和你一起看的情境，很掛念著你。

因爲工作關係，今年真的可以和寶寶到現場看煙花，但可能要落空了。看著炒得熱烘烘的停放煙花報導，我就不禁哭起來了，煙花對我一家人的思念太多了，每年我都等著這一天，我真的想自私的走出來要求不要停放煙花呀！不過我的力量太少了，沒有什麼議員說一聲那麼大影響力，也會有人說你很涼薄。但說我自私也要說一聲，煙火給我放吧！

太太，對不起，我只能在這裡抒發對你的思念，自私的想法，雖然今年可能看不到煙花，但我的心永遠都有著你的。

你唔係插過俄妹咩？聽你講好鬆稼啵

日本煙花好睇D

?

條友似轉貼post多